［玉皇大帝］苦行僧最新報夢 心經感化惡犬！！！

既然基督徒唱聖詩感化力未夠強
玉皇大帝有見惡犬冥頑不靈
特派苦行僧使 以般若波羅蜜多心經 協助感化
玉皇大帝報夢比我聽 對住啲唔聽話既狗狗
不停唸般若波羅蜜多心經
七七四十二小時就能感化惡犬
令其可以重投六道輪迴 向人間道進發

唔知有冇其他苦行僧使都收到玉皇大帝個夢呢

有冇人收到夢

感化惡犬

受想行識。亦復如是。

是無等等咒。能除一切苦。真實不虛。

記得帶埋個木魚仔一齊卜卜dry

心經對抗